啲光觸媒係咪創科局利益輸送嘅產物？

因為未聽過嚴謹嘅科學根據喎，似係一啲未成熟嘅研究cup水用